醫生話俾大家知令黑警死全家方法

Be Water
以後快閃地點改為各警務人員宿舍
黑警自然會死全家